有無人壓力大就會想扑嘢？

算唔算性沉溺？
壓力好大 唔開心 就爆煲 好想用性去逃避現實
上連登廢噏已經滿足唔到我
我咁諗係咪好傻豬啊？

正常

合理嘅

咁夜仲未訓，唔洗返工呀？

如狼似虎

我有sp覺得自己好dirty

壓力大唔大都想

想

講緊班黑警？

唔同的

二世祖 灘大手板問屋企攞錢

我處 無俾sp入過

牙籤咁幼緊係破唔到

好正常（利申:我都係咁……）

Me too :(( 好想洩晒d壓力出黎

戴套會安全啲 又唔係污糟既 人體係有咁既需要

你咁大壓力，又有$，請我食軟飯俾你發洩

好想大大力屌到條女痛到喊

我唔是黑警

傻子...我

我是處 我同sp只用手

sorry p牌仔無安全感

咁想扑就戴套 平平地3-40蚊都有得買

Wadiu 乜你有save低咩
有諗過你真係會

邊到有得買？

睇你身體健康狀況

我背低埋 唔開心攞出嚟笑添
yes

藥房 超市 性用品店

想留畀老公

明明頭兩個月都冇用套屌
係最近嚟完m冇耐就中出
照計呢幾日會嚟

試過黎兩次
中間隔一星期左右
通常28日一次
有時會遲黎

我除咗交低身後事都唔記得講啲咩鳥

我係你老公 黎啦
幫你減壓

30蚊一個定一盒

點解可以咁多血

本人鍾意大男人

傻的嗎 改下啦華人
其實上到床對住個唔識扑可能會失望
技能既野真係要用先有

一盒

我記得一清二楚

有冇大約幾時俾你？
上年五月？

樓主有錢
我隨時可以做埋你老公 各取所需

利申:次次扑完野都搞到水浸 可以游水

啲精最耐可以存活三日 保守啲好

就算依家同現任一齊好似好開心咁
都忘記唔到ex

我都唔想
但見親面就想扑

同意樓主講嘅嘢

下？唔明

有時月頭嚟完月尾又嚟

用套囉 套一定平過生bb

我試過一次咋 我肯定我自己係荷爾蒙問題 因為未扑過

On9
係啲女話舒服啲 好似係

扑嘢會影響m ?

係囉用套啦！我有朋友被人中出 剛剛20歲就生咗件
頭都大

中出咪會囉,有bb就無m

識人中六落過兩次添
呢排會用返掛

我好大壓力呀

不過怕咪買支野檢or叫佢訓夠啲

我之前係拎出嚟射的
係有時爽得濟唔想拎

做咩啊？

一個月冇嚟可以驗？

拎出黎射都會大肚

好撚想扑鳩藍絲廢老黑警福建佬

怕就驗咗先

我知
我見頭兩個月都冇事

邊到買

用套舒服啲？其實唔覺得有太大分別
思想上係想冇阻隔咁入條女度既 係會滿足啲 但快感分別真係唔大 可能條野夠大

驗孕棒喎

唔用舒服啲
我都唔太覺其實
啲閪水好撚痴手

點算大

無啦啦點會買

我想扑野就會好大壓力

萬寧 藥房嗰啲都有
btw朝早驗比較好

扑野我幫唔到你

一起身？
定lunch

正常應該壓力大唔大都想扑

唔同囉好冇

咁大壓力咁就想扑野架啦！

一起身第一篤 我唔係幾清楚要唔要痾走少少 因為據我所知等一篤係最高HCG(有咗之後先會有既) 咁會比較準
btw希望2百幾買個誤會啦

唔該晒
睇埋佢呢幾日點先

愛佢就唔好俾佢擔心
條仔無用套
女仔做完次次都會好擔心係咪會有BB
用套係無咁舒服
不過建議唔好覺得無用套好撚爽
為咗嗰下而唔小心整件出黎
到時真係有排搞

原本想認真咁覆樓豬
一望樓豬個名

好
用唔用都得嘅我
因為破佢處嗰陣冇用就一直冇用套嘅習慣
最多嚟m 前後幾日先用
初初日日扑都冇事

賤人，出夠俾本王發洩

用得盡成個套算唔算應該起碼20 有時興奮得滯應該唔止

好似離題了

m前後先用
到底你識唔識,咁玩法有排你驚

本來係好fd既朋友？點發展到唔插入既sp 咁奇怪

想幫你含

屌啊 撚知咩

咁係點

但我對住仔應該扯唔起

我扮到女仔

正常不過嘅生理需求，尤其係男人。

個女仔好慘

有閪屌就自己著緊啲啦
不如扶住你入埋去好唔好 唔知就google啦

好著緊
我唔想拍拖淨係扑嘢
有時想做吓其他有益嘅嘢
奈何同佢扑完個人係開心返

勸各位絲打唔好同啲冇責任心嘅男仔扑嘢

利伸：處，含過

咁都叫SP

相反。。壓力大無晒性慾

咁唔揾sp都得啦？？

一夜情就係幫人含？

唔會

假膠，唔好理佢

嘥時間留言叫人唔好理不如早啲瞓啦 你覺得有人睇到你依句？

咁快就認左

咁就叫認咗你唔做狗嘥咗你
不推文啦

會,次次都插到條女成條底褲都係血先舒服D,試扑完之後搵個玻璃樽狂塞條女...

連登仔永遠學唔識

無喎 打J好過啦

早晨

留tg

一棍扑落去！

佢200公斤肥婆你啱？

咁算撚數 898

我會好溫柔

佢ptgf黎最低工資一個鐘，試過一次大髀骨折瞓左醫院兩個月

條友咁努力抹黑唔知咩居心

哈哈 留tg出來食個飯

我收好貴

唔玩喇屌

幾時升華左做聖女...

無升過

無升 點解會突然咁咸濕係咪acting緊

問車頭大燈

有野就講啦 。。。

唔大都想扑

？

笑到kaka聲

me too still pushing wtf..

依排日日扑

發生咩事

產生d感覺可以忘記壓力

講多啲？

以前仲讀緊書同ex拍咗5年拖都一直堅持唔扑
但岩岩出嚟做野壓力大同現任拍得一個月拖就已經破咗處

tg hugo1991

點解嘅

幫你開post

自己閪痕屈鳩我

幫你貼你個馬上風聲名出嚟？

咩係風上風

做運動啦
全民健身呀喂
發洩曬所有壓力出黎
加上做運動可以一個人做

冇咩點 分咗手囉